教育局派假口罩謀害DSE考生

到時一個中招全個考場冚家剷
Source:蘋果日報

如果大家身邊有2020dse手足
希望你地可以多啲關心佢哋夠唔夠考試用

痴線

有乜咁出奇
呢個正苦最想殺哂啲學生